住得低果d又唔撳制ge死賤種祝你死全家

明明你出先又企得近過我d制 兩手仲要空空
都可以唔撳關門制
你呢種死賤種自私精祝你死全家
屌你老母